砵蘭街間澳門九記清湯腩王藍到仆街

頭先諗住去買外賣，一入到去就見到成班popo買外賣，即刻掉頭走臨走仲聽到D店買同班popo講新年快樂加油呀

佢係黃都唔食啦 咁難食

專賣狗糧
好正常

湯渣王

去負皮先

垃撚圾

冇相=9up